有冇巴絲都係好易覺得尷尬

例如一男一女同lift
或者同情侶同lift
應該做咩好？

試下認真望住前面，或者用反射望住佢地兩個人之間
單單一男一女就望下對方著咩鞋，出lift前微笑

最緊要唔好動作多多，好多男仔會照鏡/整髮型，好容易令人覺得私人空間受到侵犯

大把毒撚係咁啦

我果部lift無反射
㩒電話好似好毒
唔㩒又好似碌木
唔敢微笑 驚比人當變態